KFC廣告真係好勁

將自己賣嘅野比喻做垃圾廢氣

似係架車識屙屎多啲囉

見到張圖笑到仆街